有冇人大大下覺得好多野都係整定

細個都仲信事在人為
一分耕耘會有一分收穫
但愈大就愈覺得無力感好重
好多野都唔到自己掌握

如果下下咩都覺得係整定 你唔覺得你人生好悶咩

feel到你有無力感
但事實係︰仍有好多野你可以做可以掌握
起碼你自己的心情/你點去睇你自己....呢D係你可以控制到的
你可以覺得︰我想, 但我做不到
那麼其實你已經承認你可以辦到 但你總係覺得有心無力

人就是有這些性格偏向
成也 敗也...就睇你自己點選擇啦

講我就講左...做唔做到就睇你自己啦巴打

咩都整定

M記麵包都係整定